有冇人一直返工都無目標?

感覺好似有工返有糧出就得
根本無事業心
咩讀書進修考證書都無動力去做
只係想安穩做到退休

你份職業係失業定毒男

我日日淨係想hea

頭一年都仲有啲火，做做下就越嚟越hea.

以前試過努力
以為間公司會升你職加你薪
到最後又咪安慰你然後加幾%
唔跳糟人工真係唔會有突破
到最後做到間公司倒閉
自己一事無成又要死死氣搵工

做左兩三年之後升你職人工加你一千幾百後workload大增；又話後生學多d嘢好，其實係想你幫佢做埋佢d工作 (人工低又做到多d嘢)

係
間間公司都係咁
請個有經驗高學歷返黎仲好

升職先加得一千幾百

me 感覺人生議員